C朗拍廣告d演技真係好

有得同的士陳一較高下

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行